叫春 互相鐘意 但係無得勉強

大家磨合，拗撬，到你忍唔到透唔到氣既時候
係咪得返分開可以揀

希望嚟一段間係會令大家進步
而唔係令你忘記我

下次再見既時候希望大家都改變左
可以開開心心走埋落去

我好掛住你啊

傳說中既冷靜期？

我都想只係冷靜期
佢連會唔會一齊返都唔敢答我